吻下去 便確定我共你 陳同佳

何時躝

邊間教會?

而家啲人乜鳩都話邊間教會
音痴唔好上連登啦

知音人

仲以為入黎會見到陳同死

陳同死

為你改啦

吻下去 便確定我共你 陳同扑
陳同街

吻下去 便確定我共你 黃鴻升
黃鴻死

幽默同仆街個界線真係好難捉摸
但你肯定係仆街

認真 點解何鴻死係幽默 黃鴻死就仆街
唔係想引戰 純粹想知道條界喺邊